宣佈建制為首嘅「逃犯條例修訂」法案委員會為非法組織有冇得諗？

建制派班撚屌同秘書處夾計另起爐灶,咁樣根本冇法律效力,宣佈做非法組織有冇得諗？

如果咁玩法都得,不如另外開個立法會喇.反正都唔係冇發生過！

仲有一個鐘就開會了